# Apuntes Alfredo RG 20191011a

# Restaura una copia de seguridad
Raiz > Servidores Microsoft SQL Server > Grupo de SQL Server > 
    (local) (Windows NT) > Bases de datos > Herramientas > 
    Restaurar BD 
Ponemos el nobre desado
Desde dispositivo (x)
Dispositivos > Agregar > ...
(cap20191011a-c)